有冇人用過TFZ X3

我本身用緊TFZ X1，用落感覺真係唔錯
點知歌個月前唔見左左邊個粒，而家都係用緊單耳。
諗緊升唔升一級買X3 好，大幾HKD 800 左右，
定係買Airpods Pro 好呢？大家點睇？

冇人用過？